以前有睇熱狗台既入一入黎

神駒之後無再睇熱狗台
仲睇緊既

過左9月4冇再睇點計?